覺唔覺今年世界杯好有氣氛？

10果陣未出世感受唔到
14我記得好悶下
今年真係好好氣氛 連我條女都睇埋一份

一定要tvb播？

10未出世

早d訓啦小學雞

今年時間咁靚緊係多人睇
上屆搵鬼睇咩

成班真心膠真係child登先有

唔好下下撻句child登出黎啦
高登咪一樣有